你覺得仲有咩題材/小說 係值得電影界去發挖？？

依家d題材開始變到黎黎去去果幾尾
英雄片直頭泛濫
其實荷里活係咪可以試下拍Cthulhu
講下d神
獵奇得嚟夠新鮮

拍下啲神秘學題材，講下啲古文明

尼比魯 阿努納奇

暗黑宇宙

講下外星人創造人類嘅過程，幾次人類滅絕嘅災難

發覺拍神話故事好似多數出事
之前套埃及神話
拍得好一般
如果好似marvel咁拍希臘神話會好收
宙斯 波塞冬 雅典娜
然後一集集結
打巨人

三體

中共文革/大饑荒

64

64
可以無人敢拍
連荷里活都唔敢

異型 聖約

我覺得卡夫卡既小說好啱Yorgos Lanthimos 拍